見到自己愛既人真係不自覺地嘴角上揚

暫時未可以隨時見到佢 所以我手機桌面攞佢做封面
每當苦惱鬱結 一望到佢 一切煩惱就一掃而光

要努力工作 達成自己既目標 跟住娶佢返嚟 就可以日日見了

佢唔愛你 完